吳彥祖>高橋涼介，古天樂>高橋啟介

Pedo bear : too old